今時今日仲交稅，同認自己係契弟無咩分別

交完稅比港共政府搵人打鳩自己，真係慘過做契弟